# iOS Build Failed

Документация для Ionic Capacitor iOS - Исправление проблем сборки (Build Failed)
В случае возникновения ошибок при сборке iOS-приложения с использованием Ionic Capacitor, следуйте этим шагам для исправления проблемы.

## Способ 1: Очистка кэша и повторная сборка
1.1 Закройте все открытые экземпляры инструментов (IDE) и терминалов.
Убедитесь, что вы находитесь в корневой папке вашего проекта Ionic.
Выполните следующие команды в терминале:
<pre>
ionic cap sync
ionic cap copy ios
ionic cap open ios
</pre>

1.2 После открытия проекта iOS в Xcode, выполните следующие действия:

Нажмите **Product** (Продукт) в меню Xcode.
Выберите **Clean Build Folder** (Очистить папку сборки).
Подождите, пока процесс очистки не завершится.

1.3 После завершения очистки проекта, выполните следующие действия:

Нажмите **Product** (Продукт) в меню Xcode.
Выберите **Build** (Собрать).
Подождите, пока процесс сборки не завершится.


## Способ 2: Заново добавить платформу iOS

Этот способ рекомендуется делать только в крайнем случае, когда вы уже пробовали все способы

2.1 Скопируйте iOS файл в безопасное место

2.2 Удалить папку **ios** из вашего проекта

2.3 в терминале проекта написать:


**ionic cap add ios**


2.4 После этого скопируйте все нужные файлы в ios файл (Info.plist, GoogleService-Info.plist и т.д.)

2.5 После открытия проекта в Xcode, повторите первый способ
